Title: Das Backstage Festival 2012
Date: 2012-09-11 16:09
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: dresden, photography, rodinal, roehrsdorf, yashicat3
Slug: das-backstage-festival-2012

![Backstage Festival]({static}/images/7970275210_cc09c5c318_b.jpg)

Es war auch für mich ein "Festival Of Friends". Fast exakt ein Jahr nach
meiner Hochzeit an dem gleichen Ort. Eine freudige Wiederkehr. Hier ein
paar Fotos.

![Backstage Festival]({static}/images/7970272762_0b86446215_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970273144_b23805c0c6_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970273864_9ffbe7457e_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970276098_8f99a990da_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970277002_7825fb3c65_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970278108_ce81a326a5_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970279382_e0d7b32bb3_b.jpg)

![Joel Strauss]({static}/images/7970280108_6a31270b17_b.jpg)

![Joel Strauss]({static}/images/7970280916_4fa09a8d9a_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970441578_c0d2d9c9bc_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970440670_a6c23bb5fc_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7970439634_1f897fdab0_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7975853204_2e82e08a77_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7975852796_2dc051c85a_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7975852442_73f3d04ec2_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7975851047_cb6885010c_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7975851512_a0d04f3720_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7975851158_2b9218f0c6_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7975850025_dcc0f47ac9_b.jpg)

![Backstage Festival]({static}/images/7975850718_f7b057f286_b.jpg)

